[MHW] 我真係諗唔到有咩理由要益炒狗

有psn版點解唔買

要儲碟咪等佢遲下大堆死貨先入手囉